皇室反擊！宣布就梅根欺凌皇室職員事件委托律師行進行獨立調查！

Palace raises stakes in Meghan bullying inquiry

皇室決定，就關於梅根被指欺凌皇室職員的事件，由原先的內部調查，提升至委任律師行進行獨立調查，但二人並不會被邀請參與調查。

查到隻黑臭閪講大話d 左膠又會話律師夾埋迫害d 力架

兩名高級皇室職員聲稱被梅根欺凌，另一名前僱員則表示給他們被侮辱，亦同時聲稱有兩名職員被欺凌。梅根否認指控。然而，皇室消息來源指出，最差勁的事件和駭人聽聞的故事尚未曝光。

是次獨立的目的是希望透過向新舊職員搜集證據的過程中，可以汲取教訓，同時要力挺查理斯王子指斥哈利「偽善」，並要挑戰他聲稱被父親財政封鎖的說法。接近查理斯王子的消息來源表示，查理斯對兒子的言論感到失望及困擾。當兩人剛到美國，查里斯在財政上有支持他們在美國尋找新生活，而且有銀行月結單證明。

查里斯的一名朋友就忍不住「爆粗」說，「何L偽善！當哈利梅根去年要離開時，他們是希望經濟獨立的。」

“What f***ing hypocrisy. When Harry and Meghan left last year, they wanted to become ‘financially independent’.”

支持皇室玩擠牙膏

黑柴食屎啦

個女人既經濟獨立係靠消費英國皇室新聞既賺錢，真係寄生蟲黎，我肯定好快佢會同哈里離婚，哈里正傻仔

獨立調查

支持Royal Family

但哈利做乜同事頭婆唔岩

當所有證人都講同一樣野
力架咪就係講大話

希望條偽黑婆身敗名裂

左膠話我唔知，我睇唔到，我唔信

覺得事頭婆害死佢阿媽啩

或者自認係bastard

英女王：霉根想同我玩？你未夠班！

查到先至講啦！

好，摧毀條八婆嘅人格同受害者光環

Meghan：吓 唔洗啦

精蟲上腦囉，好多時男人為個女人性格大變㗎

冇得用車
我仲有大把交通意外可以揀

好衰囉，蝦人嘅～

難啲，美國大把人撐佢，又讚佢勇敢又盛
紐約時報仲話英國應該取締皇室

美國自己自high飽佢
理掂自己永續民主黨先啦

呢單野有一貫共產黨挑動人民鬥人民既色彩

D中文

美國左膠唔係咁諗

呢個係鬥地主level喇

咁樣即係唔信我啦

BLM

好低能
有錢都唔撚滿足
比較下香港兒童
你哋好撚幸福

咁首先都要個女人好撚正先得
呢條霉根正喺邊

獨立調查委員會

黑西鮑夠PINK

搵黑人查囉

何L偽善
譯得幾好

人哋皇室唔發火就當佢哋冇到 宜家抵撚死

哩啲真係冇做過驚閪咩嘅代表作！

粒的是黑色的

已FC

各花各眼啫，可能個西好撚正呢

都唔止美國
香港堆賤種左膠而家上返水圍埋一齊話香港人「仇女」

抵撚死

東莞ISO服務

老闆娘示範一次畀全世界睇

臭閪

英王室只係把權力收藏
唔代表佢冇

一陣又話皇室迫害佢地

左膠：
法律根本係迫害黑人
梅根LIVE MATTER

屌 效法戴安娜做撚死舊力架啦 反正mi6咁撚得閒
盡得老竇真傳

香港有邊個 ???

快啲斷條八婆水

個黑人如果比人發現講大話
然後繼續死撐會點？

英國人啲口味好偏吓

梅根=Wallin simpson

似係因為殺左佢呀媽

識玩

屈人racist 咪得

係曬Twitter 圍緊呀
仲要譯埋比台仔話 「香港人叫警嫂3p = 唔抵幫」

直接叫佢離婚啦

霉根玩大左

因為佢要擁護人民幣共產黨
共產黨一旦消失
佢就慘過去死

btw 呢個擺明係仆街人渣冚家剷藍屍啦

黑妹虛偽呢樣野其實係佢自己自爆出黎

佢都響荷里活呢個大染缸蒲左咁耐，又有咁多八婆記者朋友，點會唔知嫁入皇室係乜野一回事?

有乜野比一個婚姻失敗嘅三流女演員扮無知少女更冇說服力?

我記得之前美國壓死黑人果陣
有人話個黑人係重前科犯
真係姦淫擄掠果種
啲黑人就嬲爆
(雖然我都同意壓死佢係唔啱……)
不過今次皇室冇做錯野
而且宜家查落去分分鐘查到個黑婦人先係恰人果個
之前講嘅(收護照、比工人恰)都係大話

真係要睇英國班黑人理唔理智啦

或者佢都同意唔應該再有皇室

搵黑人律師就正

何L偽善

二子學人講廢除皇室🤣真係要問聲你老幾呀

今鋪真係要用御用大律師，幫皇室做野

Once you go black, you never go back

以前梅根炒左咁多個管家
搵番晒出黎爆料都有排講

佢阿嫲老豆個阿哥為左條女唔做皇帝啦

如果佢個出發點係咁 跟住再搞下啲遊行/議會 我覺得無問題 但係依家就同條黑婆玩野

到時通輯佢就有野睇. 迫美國交人.

開頭唔爆你以為人好恰
死八婆鳩up人格謀殺王室
而家同你玩大佢

但係今舖英國人好似好團結咁撐皇室，同戴妃炒車嗰期民望低谷差好遠

佢殺左佢老母wo

得罪方丈

嫁到入皇室 仲咁多嗲
好似人地迫佢嫁咁

God save the Queen & Prince of Wales

獨立調查
英國先有ja

都唔知點解連登仔咁鍾意撐英女皇，條撚婆殺撚左哈里老母呀

如果係香港應該開記招話人抹黑

而家係得美國人撐個女人
到時有真相班左膠咪又扮睇唔到

幣傢伙 玩大左

撚完事頭婆想行左去 諗撚多左

兩名高級皇室職員聲稱被梅根欺凌，另一名前僱員則表示給他們被侮辱，亦同時聲稱有兩名職員被欺凌。
給他們被侮辱
給他們侮辱？
被他們侮辱？

因為本身梅根都唔受歡迎
仲要咁樣老屈
俾著英國人唔嬲就假
同埋大家都覺得佢哋既然唔履行職務
咁點解要俾錢養佢哋

好明顯梅根有好大影響
記得好多年前哈里有好多醜聞
話佢玩到癲趴哂又叫雞又成
但係之後就安份左又成日做公益活動
形象改善過一排
到結婚前都相安無事

個老婆晚晚訓隔離洗腦，洗到連自己都唔知點解同事頭唔岩

因為連登反對黑命貴

cctoy又唔關自己事但衝出黎死撐其中一邊了
今次含英國皇室又係咩原因？

黑人比較窮，容易被收買

嫁著個空心王子仲敢打橫行

希望佢地兩個快啲死
呢個世界已經好煩
仲要養你地呢兩個傻閪
又霸佔哂啲公共資源去討論你哋兩個

你點知佢炒咗好多管家？梅根係英國住咗咁短時間，俾夠佢2年

相比起BLM同左癌垃圾，事頭婆算係天使。

支持

威廉應該幾無奈
阿媽早走 老豆另娶
細佬反叛 仲娶左個是非精搞風搞雨
連自己同老婆都比人擺上枱
全家都麻撚煩

查理斯朋友，唔係貴族都有返咁上下地位，咁都爆粗鬧隻臭烏雞就知霉根幾咁卑劣

個2手閪捉住個王子之後仲點會放手
只有哈里自己覺醒先會有轉機

越睇越好笑
cctoy因咩事咁憎梅根

然後又可以出本 我的皇室前夫 fat fat

點解唔學林鄭整個「獨立檢討會」

個獨立檢討會 冇咗回事啦已經

睇吓維拉加利薯屌咩雞就知啲英國佬有錢冇錢乜閪都照食

力架永遠都係受害者，就算犯法都係為勢所迫，係社會嘅錯

拎個藍絲八婆代表香港人 威啦

隻黑雞好快話

they just want my husband and my son

英國今舖真係分分鐘滅國都似。

成件事後果好嚴重

哈利on9仔

同老婆趁爺爺訓院，數臭自己屋企

美國左膠，政府endorse，左媒體仲話要打倒英國皇室

都幾虛偽, 又唔見佢查下安德魯王子單野, 嚴重幾倍. 又俾左膠媒體搵位入

護照單野擺明講大話啦 唔係佢點出國

前幾日皇室本身都想息事寧人，大家好好睇睇落台咪好，而家搞到方丈都得罪埋

"兩名高級皇室職員聲稱被梅根欺凌"
皇室識玩一定揾兩件深黑純種力架職員出黎，話比梅根歧視
咁就好玩了

google下就已經搵到

唔會有事，好似Amber heard 咁

玩到佢前言不對後語

連呢d 都有獨立調查

左膠咪就係馬克思主義啲fd 嚟

皇室職員 = 正直非裔人士
霉根 = 賤婦臭閪力架

唔同的

佢哋關注咗緬甸人未？

就搞大佢

英女皇： 你真係以為我唔敢殺左你？

以後做咗英王仲要終生服務國家 嗰種重擔唔係霉根呢啲西女人可以想像到

希望呢次可以借機會收blm皮

佢係想洗錢獨立，唔係想搵錢獨立。

即係想繼續分到皇室嘅收入/資產，但係就鍾意點洗就點洗。

其實關美國人咩事 英國人支持皇室同埋屌撚條黑婆臭閪就得啦

呢個女人處心積慮咗好耐.........

God Save the Queen

你地racist 你地唔信我懷疑我 因為我係黑人

天佑梅根

諗起Johnny deep老婆投訴被家暴

好彩個老婆唔西

殺人犯 VS BLM
邊個贏無所謂 最緊要搞大件事

哈利睇黎有嚴重戀母

牙depp冇陰功 俾個八婆搞到工都冇埋

條八婆都好似身材走樣比人cut咗job

而家擺明係黑婆想消費皇室然後撈番一筆

一個美國人侮辱英國人傳統

呢條八婆就算嫁去普通家庭一樣會搞分裂

英國王室只可以英國人屌
唔會容許外國人屌

有冇cctoy可以解釋下點解要含皇室反meghan
今次個風向又係邊個帶出黎

英女王vs黑猩猩梅根

你好地帶住個過氣皇室既名係美帝岀下書做下訪問拍下廣告咪算囉。分分鐘仲爽過係英國。係要搞鳩女王
有啲人唔得罪得嫁嗎黑色大撚晒咩

其實睇吓嗰個 Interview...... 有陣時唔係睇低美國佬 .... 都唔係話英國佬智商特別高..... 睇完之後 你都信佢哋講嘅嘢咁我都冇乜嘢講.